深圳醫院俾吃煙架，你話香港有乜理由唔輸俾深圳

事實

吃煙

咪係
深圳藍光碟都係賣50蚊人仔
香港又輸

做完手術扯返口煙正到仆街